恆生賣ibond電話打唔通 去分行同我講要等一個鐘 而家等咗兩個鐘都仲未得

坐三年啦

尋日4:30pm打電話放晒2手，5分鐘就有人聽

間間都網上搞掂
唯獨痕身最古老

渣打咪一樣

攪左成個星期都賣唔到？

dklm 恆生 我以後唔會再用恆生任何服務 等兩個鐘同我講未得 電話打極都打唔通 係咁先

電話幾號？我都要賣